因为“三”变得更加困难了一点，它不再是曾经的意外之财了。 移动弧线会让三分球达到临界点吗? 杰克·洛瑞姆，2021年2月1日 
 保持在广告技术创新曲线的前沿将打开通向暴利的大门。 一路叮当响:2021年对广告界意味着什么? |Alex Zakrevsky | 2020年12月25日|搜索引擎观察 
 第二位媒体高管表示，他们的公司“没有看到政治资金的意外之财。 “‘我们有史以来最大的一个季度’:出版商的广告业务正在反弹到年底——目前是这样 
 他说，全球在疫情期间迅速转向在线平台，这对人工智能来说是一笔意外之财。 2019冠状病毒病让中国在对抗美国的人工智能战争中获得了优势 
 不过，他表示，开始降低准备金“存在太多的不确定性”，此举将被证明是利润的意外之财，而且是有可能发生的。 美国银行刚刚结束了一个疲软的季度，但有3个很少被注意到的亮点 
 它带来了悲剧、暴力，也给殡仪业者带来了意外之财。 为什么墨西哥人被奥巴马的星期二会议激怒了|鲁本·纳瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野兽 
 而婴儿潮一代——至少是那些较富裕阶层的人——即将获得另一笔意外之财。 Trustafarians想要告诉你如何生活|Joel Kotkin | 2014年10月31日|每日野兽 
 在一些地区，在这笔意外之财落在何处方面，差异非常明显。 Trustafarians想要告诉你如何生活|Joel Kotkin | 2014年10月31日|每日野兽 
 这种无知和净化的演讲真的是女权主义的意外之财吗? 拉娜·德雷和我们“女权主义”明星的错|艾米·齐默尔曼| 2014年6月11日|每日野兽 
 梵蒂冈将大约60%的意外之财再投资于政府债券。 天主教堂如何与墨索里尼同床共床|杰森·贝里| 2014年2月5日|每日野兽 
 自从宣布这笔意外之财以来，我们知道受益人收到了大量的求婚。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各种 
 声音一响，横财后面的灌木丛里突然传来一阵沙沙声。 小径守望者查尔斯·g·d·罗伯茨 
 学院刚刚发了一笔横财，那是一笔称心如意的1000英镑。 神秘伦敦:|查尔斯·莫里斯·戴维斯 
 唉，我的孩子，在这个世界上，没有必要的东西是做不到的，而我又不是那种会为这种意外之财而发愁的蠢驴。 《文学、娱乐与教育之镜》第13卷第372期，1829年5月30日，星期六 
 经过大量的时间和耐心，我终于得到了这笔意外之财，我承认，这是非常难得的。 更多的捕猎黄蜂|J。 亨利·法布尔